［突發］平野鈴子係日本親身屌鳩共產黨

真係要好多謝平野鈴子小姐同日本手足，即使黎唔到香港都繼續做實事，對比而家香港係度鬥黃，我諗起都覺得冇臉。

香港人，人地外國手足做咁多野都未話你哋唔夠黃，香港人自己做翻多啲實事，比人知你哋係值得幫好冇呀？

但唔好屌埋日共 佢哋支持香港人反中共㗎

狗急割蓆，好似台灣國民黨

乜外國手足幫手門檻又升左？

冇屌到呀

怕有人開錯地圖炮

唔係 係因為佢哋覺得中共根本唔係共產 只係借個朵呃飲呃食

日本手足應該都明白既

Btw kmt 好似仲奶緊

咁就放心

去中聯辨做同一樣野

係愛呀

中國特色的共產黨

Push

冇台灣國民黨，只有中國國民黨

豬持

不能同意更多

你班友有冇睇架，人地搏埋條命幫你哋呀

推

睇左好多次啦

推嗌到個心都震埋

係真心咁嗌出黎。。。。。。

正寫係 中国国民党

日共係似原教旨主意style 多啲wow， 人地係日本選足咁多年一蚊政黨補助金都無攞過

好激昂平野小姐

多謝日本手足

support平野小姐

Respect

事實

勁

條片係邊到黎?大使館?

勁到

完全講出心聲

Yes

push

up

咁堅，真共產主義者

國民黨邊有割席
其實國民黨就係好蠢

支共又唔割
韓國魚出黎搞事又唔割

比人罷免都算，仲要出黎屌民進黨，永遠唔檢討自己，仲學埋藍絲招沉默的大多數
最緊要係條光頭傻西吸仇恨到呠仲唔割

中共係修正主義

嘩估唔到佢咁熱心

このやろ

日本人都咁有心 我地香港人呢

多謝平野鈴子小姐

多謝！

Pishhhhh

以家有國安法國歌法我地都未搏命
人地外人就搏命搞